【頭條獨家】親向蘇太道歉 爆細So有多個性伴侶 白滑靚媽Macy： 佢同節目參賽者有發生過

前商台DJ蘇耀宗（細So）近日驚爆背妻偷食白滑KOL「阿B」，二人暗交兩年半至今年6月才斬纜！事件引發全城齊估誰是「阿B」，結果昨晚終於揭盅，女主角是現年35歲的「靚媽KOL」練美施（Macy）。Macy接受本報獨家訪問時大爆「花心So」跟她一起前曾偷嗒自己主持的節目中一個參賽者，並謂：「其實再早之前都聽過其他，以為佢會為我改。」記者翻查資料，細So曾於16年夥拍陳詠謙為ViuTV歌唱比賽《ShowTime我主場》任主持，當中一眾熱愛唱歌的歌手及素人比拼歌藝，現年31歲，眼大大、擁一雙白滑巨乳的張紫語（Jelly）最大嫌疑，事關她跟Macy撞晒樣及胸，完全是「細So口味」！未知是否擔心受牽連？坐擁1.1萬Followers的Jelly已將IG轉成Private，連FB都鏟埋，認真此地無銀！採訪：杜淑霞、黎寶倫

與中醫老公育有一對子女的練美施，多番強調與細So一起前已跟丈夫感情有變，夫婦倆一直「協調」中，丈夫也一早知道二人的不倫關係，還提醒Macy：「唔好太相信對方，呢一切都唔係真心。」未料，這段孽緣還是於2017年底展開。談到正式拍拖前的幾個月，獲細So狂Like又Follow社交平台，當時Macy亦有向朋友笑稱「覺得好奇怪」，而身邊認識細So的朋友亦提醒過她有關對方的「花心往績」。

周圍食
跟細So親熱後染上HPV病毒的Macy，隨即爆料指對方偷食有前科：「只可以話當我發現HPV，佢坦白承認同我一齊之前同自己主持嘅節目一個參賽者有發生過（性行為），但同一時間其實我都喺另一啲人口中聽到同一件事，其實再早之前都已經聽過其他，不過佢坦白咗，覺得佢係想認真交往。（明知花心又有老婆仲開始？）因為覺得佢係認真，佢坦白承認，覺得佢會為自己改。」

感內疚
對於被外界評批有家室仍出軌，Macy也自認有錯，雖說當初只想有個人陪、簡簡單單相處便足夠，亦未要求細So作任何承諾，但她又坦承想像過離婚跟對方一起，後來覺得只會成為下一個「她」，才不想細So「負呢個責任」。問可後悔跟他開始這段關係？Macy不諱言：「我無後悔一切犧牲同付出，因為真心，真心希望我會係佢口中講嘅『佢唯一嘅快樂』，就算後來知道好多都只係○氹我嘅說話，但愛一個人，就係要相信佢。（影響兩個家庭都無悔？）唔係無錯，我家庭方面一路都處理緊，佢無介入。」至於想跟蘇太阿Wing說甚麼？她說：「對不起，最後事情發展去到呢一刻當然會覺得內疚，感到抱歉。」

Push

似報復多

姐係細so有好多SP

專搞人妻........

肯撚定係喇
爆到細so身敗名裂
兩個都賤 但美斯好撚毒
真係黃蜂尾後針

睇嚟細so遲早去叫雞先得囉

所以話提過既女唔代表清白，可能全部都搞過

條女玩緊地圖炮

蘋果出盡力搵HPV傳播鏈

Eric kwok 老婆都比細so食過

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

邊撚個細so, 佢食幾多女冇人想知
唔好再po佢新聞得唔得

幸福賓州椰菜so

細蘇心諗食人妻無死 實無手尾跟
點知遇著隻癲雞

唔怪得當年森美移動有首歌叫「四仔」

Agger，打手多撚到呢
係咁幫條女宣傳

冇做過使驚人爆 唔見細so老婆俾人爆佢有sp
狗男女兩個都咁仆街 有家室仲有hiv都咁玩

吃盡臭西

無悔賓周

嘩 做乜撚野 痴左線？
其實我連細so係邊個都唔知

唔俾人留言 即係佢
張紫語有椰菜花

個jelly又喺有老公嘅

Hsv

成日覺得個MV主角似細so，依首係唔係細so主題曲

無野睇

所以兩個都唔係好人
只不過條女得唔到個人都要攬炒
平民版林鄭
蛇蠍心腸

仲有係hpv棷菜花 有得醫
hiv係愛滋 g9g

推

Hpv 一世會復發，低抗力弱就出嚟

呢度娛樂台嘛
出面成開post 貼埋d 不知名泡菜整容女，咪又係咁po

睇佢手牌係咪想砌個AIDS出黎

That’s I 又傳染多個

細so 群組

攬炒有咩問題
事實你係做過呀嘛
佢又唔係屈你

偶像

連登仔都無細so咁西利

丈夫也一早知道二人的不倫關係，還提醒Macy：「唔好太相信對方，呢一切都唔係真心。」

佢老公好慘 仲要有性病

唔講以為佢老豆

專向住啲嫁著個樣衰嘅埋手

專食人地老婆

咁高調不停做訪問
都幾撚肯定條女就係爆料嗰條友
唔知想搏乜

搏細so身敗名裂

又話唔想細so誤會佢爆料呢啲女人真係好恐怖

點解一個冇乜人識嘅呀叔要講咁耐

唔應該爆埋hpv 等佢繼續傳染開去

講夠件臭雞未？好撚煩

你問下其他花生友先

依件又真係幾正睇落

邏輯嚟講，離婚玩女又點會過癮，緊係食外賣過癮，男女一樣

條女仲繼續攪事，擺明係想細So身敗名裂同拆散人哋屋企啦，又要自己老公做訪問，痴痴哋，又無恥又狠毒，兩個仔有個咁嘅阿媽，真係慘。

日日都有野爆

蘋果真心勁

條女好煩
係內疚就收聲唔好再受媒體訪問啦

好似睇緊黑社會撕殺，正！
愈多人渣落水愈好

乜嘢犧牲同付出？！
當自己係聖女拯救個賤男，完全無視人哋個老婆同小朋友所受嘅傷害，呢個女人真係目中無人到不知所謂

黃蜂尾後針 最忌衰鹹濕

令到人哋全家都開唔到飯

牙蘇識玩，同個大叔老公做對比真係冇得輸

一路內疚一路四圍爆

汁？

杜汶澤訪問佢條片都覺佢份人屎忽鬼，扮曬正氣撚咁原來專屌人老婆

下好好睇喎

追極都有新野睇🤣

其實個男人先係傷害自己太太同兒女既人
做人老公老豆仲出去玩
2個都咁cheap

幸福賓洲

細so一定以為食個有老公有仔女仲要係KOL嘅女人就唔洗怕佢有一日會出黎爆響口因為會team kill

點知計漏左原來條女係癲 要死就攬住一齊死

以為對方有老公有細路，好安全唔會有咩麻煩野，一定收收埋埋偷食，唔怕爆出軌，點知遇著個痴線西

F5
佢哋中間散過果時

正常人類遇到呢啲情況最多交代一次之後已經潛咗水

牙蘇條撚樣專食人妻

中～和～點

希望細so唔好自殺

太短時間裏有兩重打擊
冇咗份工啱啱開始搵到自己嘅生活節奏
結果嚟多一次更加大嘅打擊

識食,不過睇黎D淫妻都係周圍食腸,唔係點會搞到中HPV.

怪之得森美之前同佢兄弟一場俾人炒都唔撐佢，仲叫佢商台韋小寶，肯撚定一早知佢啲衰嘢

希望wing唔好諗埋一邊就真

Source???????

森美無乜點出力幫佢，只係做下門面功夫者

打咩擊，自己攞嚟

報復仲要扮偉大

自己攞嚟，好可能公司就係知道咗先炒鳩佢

呢條賓周前世做得好事多

其實wing 都唔係咩好人，佢當初做人小三，介入99wing呢段婚姻，所以一定預撚左細so周圍留精，係估唔到細so 偏地開花得咁緊要者

屌你蘋果真係
同一件事分三日出

所以爭取WFH唔係好大力，本身細so同陳小姐不和好耐

成個岳華咁

夫婦倆一直「協調」中，丈夫也一早知道二人的不倫關係，還提醒Macy：「唔好太相信對方，呢一切都唔係真心。」

NTR情節

一件事還一件事
細so係賤男仆街
但商台果時咁炒佢
都係仆街黎
唔好撈埋一齊講

兩個都咁cheap
但條女仲要扮聖人扮受害者特別嘔心

咁樣細SO變成幾頭呃
雖然我都認識有咁既人
真係諗唔明為咩
唯一可以諗到既係叫做 又食又拎

香港羅志祥？

文盲睇清楚標題先

講左2日，收手啦大家

推返正常post上熱門

係連登真係女人係原罪
明明個女人唔爆大獲
以條阿叔往績都會有第二條女爆大獲
跟本就係牛唔飲水既問題

係連登如果係條女有錯
個comment 一定有 女權分子唔出黎講啲野

如果男女都有錯
咁條女一係俾人話多啲

係 但依下就即刻無人會可憐佢

事實係自己有家室
連自己既小朋友同老公都會影響到

我識過有條狗公
專食有男友既女仔
另一個朋友
專食人妻

有啲人係有呢啲特殊僻好

識貼梗係貼連登No.1 女神

杜汶澤後生食咁多女都唔醒佢幾招

屌講咁多廢話其實自己都身有屎

唔夠喉

識食一定食呀bie

愈揭愈多，愈係表面好好先生果D最仆街
蘋果做偷食獨家新聞真係冇人夠佢黎

唔知淫kay有無比細So食過

好似得你唔想知

老老實實
呢個macy真係臭過雞
全部都係filter

其實似魏綺珊
但又講到自己似鍾楚紅宋慧喬
冇撚野嘛

用不推文撚屌

屌

細so今次以死謝罪都唔掂

有朋友既FD識Macy

話佢唔係第一次派帽 甚至可能同時幾頂

好彩商台冇靚女

咪係 痴撚線 仲話偷食之前會brief老公
屌 偷食都可以協調 係咪痴撚線

似7婆

扮無辜 最憎

有冇link想睇

所以好心d人明知自己身有屎就唔好成日擺d細路上枱

搞到兩個細路養黎好似比佢
當係做好爸爸嘅配件黎咁用

而家兩個細路比人點晒相
行出街都比人背後指指點點幾陰公呀

吊，佢呢個路人甲生晒成身梅毒、hpv都好，過多兩日已經冇晒話題性，就算所謂身敗名裂都好，香港人半個月忘記晒，咪鬼再放大呢單新聞啦好嗎一啲花生價值都冇

咁雙方一開始結左婚就唔應該偷食，偷食本身就係影響成頭家，唔好講到爆出黎先影響乜乜乜
仲要個男唔係偷食一個，染埋性病傳俾其他人，話佢老婆無中真係打死都唔信，不過係佢老婆好人幫佢兜咋嘛
話咩男定女賤d，根本2邊都賤格到仆街無得比

早排簽咗咁多廣告合約，公關會幫佢洗白個老婆嫁啦

小三當自己乜水 ，可以改變佢
佢地啲小朋友最慘
嗲地媽媽點解你地有性病既？🥺🥺

attention whore

原本既影響係佢地之間既事
而家係所有人都睇住
全部人都知佢老公戴綠帽喎
全部人都知佢阿媽偷食
佢地兩個都仆街，但條女直頭係痴撚線仲講到受害者咁

鏡頭前扮夫妻恩愛，鏡頭後各自搵食都好乞人憎

兩個都仆街
個波推哂比細so 細so係個大仆街 自己就無撚菇

不是蘋果

條友比商台炒嗰陣扮曬蘑菇咁（唔代表商台啱）
原來一路都係扮豬食老虎

d細路真係無辜，有d人生個細路出黎日日用黎開show 搵銀

等睇更加參與者蒲頭

佢老婆唔幫佢兜咁d小朋友邊個養

斷佢米路做得好，臭史就梗係爆重要平時扮情聖

睇完相
除咗錢我諗唔到呢一段婚姻點解可以建立到

on9
如果調轉係個男既走去爆比人老公聽
我唔信連登comment會話女衰個男

依家又聲淚俱下扮曬受害人天真嬌咁，你朋友個朋友有無多d料爆？

有咁耐風流就有咁耐折墮
都無話邊個仆街邊個無辜

呢個名都聽咗好多年
係估唔到生埋仔都仲玩女

收皮la，唔扺可憐。重幫住d濕9男人。自己選擇，無人迫佢。 當初商場炒佢，分分鐘係因為呢件事俾人報串，有損公司形象

美施神助攻
阿So大演帽子戲法

以為爭到，點知

其實三角誌係未作俾佢地嫁
當初喜歡你 其時你有別人
完全都因為我 才完結過去拋低了她
下個她 不過接替我當天那位置
情外情 轉了對象 別要太驚訝
班藝人d關係亂到咁

偷食呢方面係兩個一樣咁賤
但呢條女又要走去pm人老婆
依家又扮無辜爆大獲仲要推埋個老公出黎
絕對係賤上加賤

係我見好多留言都話女人想報復多。 雖然人地係傻西，俾人又食又拎，咁都無得唱衰佢。重要條粉腸一直都有無數sp，點睇都係細so賤d

之前好似有post講過，話商台手下留情無踢爆佢咋，仲扮晒受害者咁攞光環

咁出名真係分分鐘比雞彈鐘，疑似hpv喎

細So 主動溝人
如果唔係佢派帽，就算條女點玩都唔會好似而家咁

一條偽君子 好記得佢上里show做訪問幾撚真誠咁樣樣

難聽d 講

睇番個時間岩岩好。同條女又係6月散

條友越食越大膽，色膽包天上得山多終遇虎

個男人高質就自不然多女架啦

好真誠咁幫緊你

廣告商 俾我就唔同佢合作la，廢事一見到你個brand 就諗起條蛋散。最核人憎係平時扮情聖，其實假到pk

最好個percentage 高過全民檢測

大佬呀HPV喎
唔唱通街唔通放佢出去害人

唔怪得蘋果咁多料

最近聽到雀巢個廣告，覺得小塵埃幾得意先留意到有個咁嘅人，希望小塵埃有機會睇到，咪同咁嘅人合作啦

諗起灘叔曾經喺1872 遊花園講過一個至理名言「男人，一係得一個女人，一係有好多個，唔會得一兩個」依家聽返，真係好啱
老公得一個款，就係薯薯呆呆笨笨
細SO呢D好明顯只可以做情人

張紫語好正

偽人

驗hpv 安全套 離婚律師 交友app 廣告 仲有咩好賣

咪係 講到自己咁偉大 又cap人地圖 又搞人老婆 又搞大件事 佢自己唔覺得嘔心架咩 從來冇講細so唔係仆街

都未講作為公眾人物會對幾多人做成影響
我係廣告商都多得佢唔少
咁開心背住屋企老婆仔女周圍食女
有無諗過當初結婚嘅誓言同承諾去左邊？
原來係講下嫁咋
甚至連為人父母嘅基本責任同道德都1 啲都無
既然兩邊都係賤仲點樣賤上加賤

cls 兩個都係仆街 係睇唔過眼條女扮撚晒野 搞大件事喎 仲搞人老婆 我諗呢樣唔關女權事掛

咪係會唔會同個朋友好似報告咁 講一星期扑幾多次野 同成日清晨去獅子山車震先

大家都係絲，宜家將兩條仆街都爆晒出黎，好過繼續畀佢地播毒害人

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

條女都係kol，唔係公眾人物
條女對佢老公冇婚姻承諾
佢依家唔係背住老公食仔
你上面講果約樣野全部套得返落條女度，你就講到得細so錯咁

至於你最後果句，細so呢單野爆左出黎之後有冇批個老婆出黎做訪問要佢承受二次傷害
而且細so起碼即刻認錯（雖然係公關），而條女係已受害者身份自居，咁樣仲唔係賤過細so

細so 咸濕完一次半次未算囉 又要當人係肉便器咁呃呃氹氹 當自己老婆仔女係咩呀 又當其他女人係雞呀？ 上得山多終遇虎 依啲未惡人自有惡人磨囉

個男人係死八公

咪臭係
一隻手掌拍唔響
雙方都知對方有家室 同樣賤格
你話叫雞就算姐 而家玩真感情 屌你18廿歲？唔撚識責任感？唔識咪撚生害撚埋下一代 ！

你地用不推文啦屌
八婆野唔洗上熱門

你都識得講係公關，個問題就係公關手腕嘅分別
一個係電台做咗咁多年嘅人佢手段就叻好多啦
食女無數食到今日先至俾人踢爆
賤唔賤本來就難以去衡量 唔通又要話細so 利用電台個身份長期接觸咁多人 對年青人嘅深度 廣度 嘅影響 又可以話好大啦喎

好心就唔好周圍播種同散毒啦

男方無做過
點爆都裂唔到
細蘇唔無恥？

認錯呢樣公關其實就唔係咩高深手腕，只要有少少廉恥就會識
而macy姐就係連呢樣僅餘既廉恥都冇，更顯得佢係更加賤果個

美施好波 繼續爆 唔好俾佢停

美斯個老公原諒佢
所以佢依家無底線咁爆

佢究竟對條女做咗啲咩事先要咁樣爆佢大鑊

出得嚟行預咗要還

到而家都唔知呢班乜水黎 咁多花邊新聞

一個扮晒好人梗係認錯潛水啦
令一個為咩目的都好 佢就係要揭破肚皮
話畀世人知娛樂圈有幾黑暗
咁佢賤得黎都叫做對社會有返啲共獻
至少我唔會再對個家人課金
課金？
不了

報應啦爭左條雞蟲返黎

人地拋個身出嚟 辛苦錢嚟㗎

不嬲都咁撚cheap

車 爆得出黎 比我地解下壓都得掛

內文見到呢張相笑咗
諗起上年黃心穎一齊返屋企嗰個DJ會唔會係佢

美施成日講啲唔講啲
吊癮

佢好似美施咁出嚟應咗咪好囉 大家唔駛估估吓
最慘係有啲好地地無偷食 都當咗有份偷食

冷處理啦屌你哋老母，手joke嚟㗎，唔分化唔割蓆呀，核爆都唔割呀，即刻like到佢fb多過何君堯啦，成班五毛，屌自己人就最大聲，屌政府又唔見你哋出聲，成班PR，想幫spin走啲新聞，我屌晒你哋咩，咁都上到熱門，拉啦

小乜撚嘢三？小學三年班？

手足就可以是非不分呀，香港有今日真係多謝你呀，咁多任務做想抖一陣都唔撚得，有事起上嚟就話係黃呀？我地想發表意見同自由都唔撚俾，你同個仆街政府有乜撚野分別呀？咁都上到熱門咪就係未香港人關心嘅事囉，咁都要ban 你on 9 嫁？

你唔同伍健偉咁講？屌你老母

你都on 9 屌你老母

你雙重標準呀

你多重標準添

你抖無撚所謂，最基本用不推文都唔撚做，講經呀？
呢d post問心洗唔撚洗上熱門呀
上左2日熱門啦，抖夠未呀？
9月6行動post推撚左未呀？
Twitter,簽名post推撚左未呀？

你理撚得我，你想推依個post 我陪你慢慢推

幫手推po

我就用不推文，留意左你好耐啦
係咁推呢個post

推推推

即推

你慢慢留意

唔使理佢啦，佢鐘意咪自己出多啲po囉，人地回咩關佢咩事

咪係囉，依樣唔得個樣唔畀，講對賤男女播毒就狗衝入嚟唔畀人講，唔講仲以為係對狗男女啲人嚟添，連討論都唔畀，依家啲人仲惡過香港政府

其實佢係咪細so嚟

可以討論，不完美，要改善

呢到陪完仔玩 出去就陪女玩

有幾有廉恥，佢自己肯爆晒偷食左幾多條女就真係有廉恥啦
而家咪又係俾人踢爆斷正先迫住認
仲未計當初係佢主動四圍欺騙感情先，又話咩對老婆無晒感情又話會離婚，個男咪又係賤上加賤

呢頭影完相出post 個頭就去車震
返屋企記得消毒過先好掂d小朋友呀

小三

佢一直個型象都係：有才華，顧家，講理想，熱血咁，
所以發生左呢樣野係直頭約佢一直建立嘅形象毁於一旦。大家先咁嬲。講緊佢係有家室仲要

2個閪人，細so有性需要咪去叫雞囉
佢周圍玩人老婆，其實應該要被人買起

我覺得佢唔止玩過2個人妻，留名睇人妻metoo

每日長編連載小說

細so想斬纜時，掉左條女俾佢嗰本記錄左愛的筆記簿，條女話自己係因為咁就崩潰左

女人真係可以好極端

屌根本呢條女就係痴左線，雖然好多女都可以突然痴線

More

個癲位引爆點可能係
條女一直以為自己係真愛
又hpv 又掉愛的筆記後發現
自己只係肉便器
之一

屌著個痴線閪
條女寧願同佢攬炒都唔放過佢
好撚癲

計漏咗人哋有個咁 supportive 嘅老公
條女根本冇後顧之憂

兩個都癲

個老公訪問先話macy離開網絡
以為件事就咁完
第二日條女又衝出嚟爆細so sp
呀b其實係咪佢本人呢？

屌 笑撚死
自己英文咁差仲玩scrabble

人地都有另一對螢幕夫妻呀 打和

係咁又點 唔通有人揸住支槍要細so 搞佢咩

ㄧ仔ㄧ女呀人哋

人地夠有仔女啦 佢專搞人地老婆添呀

到底源頭係邊個呢

咩呀 樓上話個牙b有兩個仔
我補充返牙B係有ㄧ仔ㄧ女咋

厭啦 冇人想知

亂撚到, 正仆街黎

唔想知你又講

大有大玩 細有細玩
果然係真玩家

其實好多野都同阿b好似
白滑 大波 眼大大 人妻
老公大好多(性生活失調)
細so乘虛而入

好心啦 隻臭雞都35歲
唔好幻想人哋同你有另外一個人生啦
整晒容 露晒肉 都係想人留意
依家求仁得仁
但35歲 成撚熟啲 冇人會揀你

依條女多料爆到
遲早講埋talk
叫佢出書 佢都制

單野爆在劇情 同故事既發展
一地花生

你唔提 我都唔知有個咁嘅人

女權閪

咁大個人點撚會呀
自己有錯在先
件事爆出黎
隨時佢都只係諗
67 食左咁多件
咁岩食著個癲雞 真係黑仔
都係下次小心啲
咪咁老定留低record俾人周

佢直頭準備好要進軍幕前啦
等唔切 不顧ㄧ切 要亮相 總之要多人識
想出名想到上曬腦

你依種叫轉移話題
乜權物權聽到嫌 你有道理未講囉

個底花到咁仲有公司想用佢？你講笑咋

好地地講緊賤男都要煽動仇恨

細so 無晒女fans 都要多謝你

正常人個腦就係會係咁諗嘅
呢條女個腦就真係好撚難講

覺得自己得不到愛 係最大受害者 旁觀者會同情佢 掛 我估

你一個代表所有女fans?

女權閪真係女權閪

呢個係連美斯呀

總結 Macy係整容臭雞

蘇耀宗 食女食到光宗耀祖

係時候完 討論其他嘢

講真
一開始講明 sp 大家 deal 好咪冇事
氹鳩人好愛佢又剩比人篤爆自己攞黎

Fol左幾年 宜家先知佢結左婚
大波波

其實係想講
兩個都有問題
冇話邊個問題大啲

條叔叔做得出就預左有後果
唔應該心存僥倖覺得對方唔會搞到咁大件事

但係呢到啲comments 追擊條女多
覺得佢搞大件事

係兩個都有問題

條友做得出就預左有後果
唔應該心存僥倖覺得對方唔會搞到咁大件事

呢到啲comments 追擊條女多
但一齊跟本問題係條友唔呃蝦條
人地都冇機會搞大件事

喇 呢d就真係攬炒喇
學下野啦

其實細so件事係外國發生
可能一啲事都冇
Btw我唔係美化件事啦佢的確出咗軌

認真，有一個疑問
點解佢同佢老公都已經關係去到協調緊
直情出面已經同埋細so一齊
佢老公又會染到hpv？
姐係關係協調，野照搞？

無視2個家庭既細路
另外加細so老婆受既傷害
佢老公同樣都有受傷
仲要堆佢出黎
佢又肯陪佢癲
不惜咁多人受傷都要搞死細so
仲要有自己d仔女
佢份人都幾陰毒

下 我身邊個個人都屌伍生屌到佢地底泥咁喎深黃傻粉咪繼續盲撐囉

張紫語都有老公 而且以前都成日開live 唱歌 堅係大波

對波真定假？

真頂癮

偷偷摸摸 點撚同呀 佢屌到你老婆 都係佢本事既

根據對賽往蹟，Sammy絕對安全

依個咁嘅細so又樣衰又生得猥瑣 又唔係大隻有錢都食咁多女 我呢啲中上樣仲係打緊飛機

細so 真係多得佢唔小。一路爆料

hpv 呀柒頭

所以咪話僅餘既廉恥

咁你都識講comment追擊條女係因為佢搞大件事，而唔係因為性別啦

睇唔出咁勁抽，真係咁吸引？可唔可以開班教，應該多人上過Brian cha 啲堂

我想加入呢個群組

搬到明條臭西自爆

順便將所有責任推比男既

分分鐘係條女自己有HPV先

佢d仔仲要讀國際學校，我想知佢第時點同d仔溝通

個張紫語都幾正

個老公仲講到一早知咁樣

冇手尾

去睇下成人台ntr故
其實呢個世界已經無晒底線
滿足自己先係最重要

故仔黎ja，唔好咁易俾啲創作影響到自己價值觀，上連登真係要小心啲

識玩

真。幸福賓周

係故定真人心照
個邊啲留言先得人驚

幸福賓周

靚乜野媽 淫娃就淫娃啦

似乎越鐘意PO家庭開心幸福嘢嘅男人反差越撚大

色字頭上

獨家訪問都打得出

人哋蘋果早兩日就獨家啦

都要支炮有亂咁射過先得

食得好偏

連登仔盲撐到on9，起我底就知，見到就嬲

你唔好搵死埋變白骨相講，on鳩

隨時係呢度巴打來

巨乳

認同 關我L事

蘋果先獨家爆偷食

大佬你嘢左性病俾人
想人地咁就算？
個病跟成世，仲要而家成世界都知佢有病，你叫佢以後點面對屋企人 同fd

擺明

身敗名裂又抵佢死既，但條女都好扮野，一開始話朋友出頭自己唔知，知道一定阻止，點知而加自己keep住講

細SO呢獲真係永不超生..........

食花生最開心 共孽黎

要截繼傳播鏈呀清

唔係都唔會爆佢咁多野, 正常都係要好黎好去

玩爆大獲真係好冇品
之後仲要扮受害者同無知
明知细so花心仲沉哂船
成35歲都on99，第一次識男人咩，男人講野都好信

可能條仔對條女做過d好衰既野掛，但識女玩都要戴眼識人，一陣識着個癲既就慘

問題佢老公可以咁樣都忍到佢, 我真係好服佢老公

都要細so做過先比人爆到
行得正 企得正怕咩比人爆
做訪問仲講到自己好錫屋企人，偽人真係偽人
做之前點都要諗吓自己老婆同小朋友先做啦

好撚污糟

玩到有病應該屌哂鬼啦

講真
大家都結咗婚，出得嚟玩都心照啦，點可能係認真
有啲野講到明就唔好玩

邊度幸福 , D 女好普通咋喎 , 又唔後生

細so黃㗎喎

佢老公應我唔掂佢架啦 過一排應該離婚

啲流出好好睇

沉哂船

男女都仆街 男唔洗講啦
個女 自己都有錯 而家死爆爛爆 想人將個焦點/責任唔好放係自己度

痴鳩線
覺得條女賤過條仔多啲

細so呢啲本身都冇乜人識，爆完仲紅左
講毒夠周揚青毒？

把口得
個樣又唔衰 有少少錢咁

佢老公同美斯已經冇晒感情
應該好耐冇扑過嘢
唔驚

專扑人老婆
d人妻專俾人扑

咁先正常wo
明知有人放緊地圖炮唔避避

如果真係佢
我會好痛心

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

呢條女17做直播

如果有流出嘅話將會同當年陳生有得揮

你又做乜撚野

已經有啦
條女好淫

片呢

當初人人都話商台無情，依啲時勢炒人
而家諗返，應該係有人爆料比商台
商台先炒佢

Tg group有幾條片睇
真係幾淫

link???

佢老婆都係黃

佢有份？想退嘅話退唔退到款
買咗十盒但屋企人好憎佢

其中一個投資者啫
應該佢老婆同其他人一齊做
買咗就算啦
當支持黃色經濟圈
佢老婆同小朋友都好無辜

打電話去退 唔退屌柒佢

見佢成日介紹用新豬肉煮餸應該都有份做代理
好鍾意睇佢食譜介紹同睇兩個仔既日常
估唔到會咁仲要係呢單野先知個Jelly有老公

完美示範咩叫攬炒

佢老婆老豆是警司喎

嘩，好撚正，一個正過一個

細so食女王

cls 自殺式地圖炮

屌 佢開班教食人妻啦 一定大把人報 仲好揾過以前

片都有
蓋棺定論
好失望

On99 唔關你事又入黎留言 刷乜存在感

細so溝女技巧應該好勁

條八婆好煩
唔係話細so啱，而係依條八婆根本係痴線西，講到自己受害者咁，收皮啦好冇自己冇責任㗎

成件事根本係細so偷食偷着個精神分裂痴線西

條女根本擺個款 拿 我老公原諒咗我 條友賤男嚟 要佢身敗名裂

識食

條女講到比人強姦咁

佢唔爆料你地邊有野講

咪係囉

無佢痴線爆料，你班傻仔仲以為細so俾絕種如男人呀

條八婆唔爆料，你地班花生友可以屌人咩？

p牌推唔到post...

細so係賤 但個臭雞仲煩
唔撚想瑞知道佢地啲野
特別條臭雞
被人屌完命要搵人老婆叫人老公放過自己仲要自己有老公
真係雞黎講最撚賤

有咩片佢對野好正

唔俾條女 呃腸食架咩

佢ig唔比人留言好耐啦
有fol開

並謂：「其實再早之前都聽過其他，以為佢會為我改。」

呢個女人都幾傻豬豬

期待左半秒
原來啲片只係咁...

周圍爆情夫秘密 簡直係極品

你都on9
條女唔出嚟講個個仲以為細so好男人好手足
個男唔仆街先邊有咁多嘢俾人講啫

我係細so就唔忍條臭西喇，告鳩佢，影響自己聲譽，入稟法院要求賠償，明明形象係好男人嚟架嘛，比佢咁玩一玩以後仲點扮文青食女。

呢d淫賤港女個個搵有小小錢既毒撚埋單，之後出去同人扑野，兩樣都要曬，識玩

對波幾靚

有樣就冇露 有露就冇樣

所以都唔知係咪佢

你識閪咩

呢啲太乳牛好正

韓H漫劇情原來是真的

香港Tony Stark都要戴帽

EDC 當年食 天然少女
HPV 食既系 人工中女

ok

都未有南山南出現
有幾痴線
都係得把口UP姐

無同時出樣?

ntr夠刺激

唔好做咁嘅人

不如代言偉哥/condom，順便用第一身經歷教人用condom就唔會有性病，佢咁好文筆，再出書分享下食人老婆嘅心路歷程，再寫埋歌俾自己唱，成為性愛kol，到時啲女排隊比個閪你屌啦，使鬼咁辛苦IG搵女咩。

男人的重罪

前幾年喺 17 晚晚聽佢唱歌好正

會唔會陸續有多幾個sp爆料呢，畢竟佢咁多年食唔少啦

點解2個個頭好似key上去咁

女嘅係痴啫
講賤真係唔及個男

兩個都好撚賤
但個人覺得細so賤d
覺得自己好撚靚仔周圍溝人老婆
同時用好男人形象黎搵食
今次你仲唔仆街？
我真係恭喜你呀

屌 jelly真係好撚正 大波

Jelly老公做乜工作？
應該有錢佬？

男女點會係一樣賤
條女無偷食（同老公一早傾好） 細so有

換轉奸夫爆大獲話條女比帽老公戴
正路都係話條女抵死／報應下話
點會focus話奸夫陰毒、食著條痴線佬好濕滯
好似個賊爆格遇著個屋主有槍 走去可憐個賊咁

【細So桃色風波】疑似小四不雅片流出 張紫語認係女主角

title fake人以為佢同細so有野

細so咁都叫靚仔

小你老母三

真心想知點解頂帽由頭笠到落腳 個男人都仲忍到唔同佢離婚

呢件夠淫賤，正呀

又多位幸福賓周

而家係佢搞生化襲擊，所以正契弟先會要求生化襲擊受害人息事寧人

食親都係人妻原來佢先係king of the fortunate pennis

係咪類似西門慶呢？

可能杜大導望兩眼就知細So唔配同佢稱兄道弟......

買細開大就係咁嘞

希哥2.0

小豬至少未有禍延下一代......

羅志祥無佢咁識食
羅志祥食埋化妝師喎

咁就戇居士都知佢哋貪圖淫人妻女笑呵呵嘅征服感

我明，杜大導都知佢征服慾熾盛，驚醒食女貼士過佢變咗幫佢為害人間......

小弟不禁懷疑今時今日各大報狗仔隊都係蘋果人教出嚟......

可能NTR癖

賤到仆街

屌得舒服

又係俾人hack

張詠妍當年正得無錯

走得無錯

屌你啦
細so wfc

佢賤唔賤關你閪事咩

唔撚care就收嗲啦傻閪

好似做過全民造星評審
有無屌過MIRROR ERROR

三四線畸呢啡都講咁耐，識鳩條撚樣咩，好似東方成日講埋大陸閪藝人咩寶x, 唉，唔撚想識呢d 閪人

成個地球都知佢扮人畜無害獵食啦

佢揀得人妻人母就係貪佢哋生過仔女胸部、盆骨會因為哺育仔女撐大咗

你指阿wing老豆係？

yes

點解我硬係覺得成件事話就話大家都有錯
實情上根本係以受害者姿態做鳩細so
道歉完唔再提咪算
佢同佢老公又仲要繼續收採訪/爆料

老實講我本身根本唔撚知macy同jelly係乜水...

呢啲真係閪痕遇著鳩痕

唔出奇，呢啲派開有條路